離港開始多人。。。

但係係多旅客啊！屌你老母。

依家好多旅客入緊機場啊！

Push好撚多旅客到機場，即係無癱瘓到呀！

推